你估你碌鳩長，定我個閪深？

你老母個閪臭

開d咁既廢po為咩